[SWITCH限定] 芒亨集中討論之二三事

細佬都係執人口水尾, 上網搵下資料貼係度希望集結幫到各位新舊玩家再戰新機

1. 點down試玩版
-首先大家要有日本任天堂ac, 點申請同轉ac就唔係度講啦,下面貼左link,自己睇

- 入日本區的 eShop, 搵未發售(第三個)

- 搵monster hunter集game, 㩒入去,會見到
戲資訊或預覽畫面，體驗版下載

-㩒home制出返去, 應該見到隻game同下載緊
提示: 根據switch集中討論區前輩嘅個案,
如果本身ac登入過其他人部機/或送廠整過或換過,需要上eshop acc重新登錄返依家部機

2. 應該係最多人關心嘅點重設操作
以下內容直接轉載from巴哈-LORDZEPHYR (大王)

關於操作的部分，首先進遊戲之後，按下你右手邊的＋

接著切換到第二頁，點選オプション

點進オプション之後，再切換到第三頁的操作タイプ，這個選項就是我們今天的主角

在這邊幫大家說明三個類別的操作方式
操作タイプ1

＊透過左手的方向鍵發動狩技，按下上鍵狩技1、右鍵狩技2、下鍵狩技3

＊按下ZR(相當於PS4的R2位置)，可以使用聊天功能(體驗版單機模式未開放)

＊按下ZL(相當於PS4的L2位置)，可以切換被鎖定的目標大型魔物

＊右類比用來調整視角

操作タイプ2

＊按下R+A+B發動狩技1、ZL發動狩技2、ZR發動狩技3

＊十字鍵用來可以切換被鎖定的目標大型魔物、以及使用聊天功能(體驗版單機模式未開放)

＊右類比用來調整視角

操作タイプ3

＊按下ZL+X發動狩技1、ZL+A發動狩技2、ZL+B發動狩技3

＊按下ZR，可以使用聊天功能(體驗版單機模式未開放)

＊按下右類比(對 用按的)，可以切換被鎖定的目標大型魔物

＊左手方向鍵、和右手右類比，雙方都可以用來操作視角

這邊要特別提一下

操作類型3，是三者當中唯一一個 能夠左右手都進行視角操作的模式

相信大王

你不會想要在一邊跑位或槌子集氣時

因為右手不能調視角，而讓左手身兼移動和調視角的大任以致走位卡卡吃嘴砲

更不會想要在大劍集氣時

因為左手不能調整視角，而從手裡大劍三段斬斷火車 變成用你的臉接火車

所以如果原本習慣像3DS版本那樣，左右手都用來視情況微調視角

那可以考慮操作類型3這個選項

如果喜歡我們小屋，幫各位整理好的最新翻譯、或個人玩具、遊戲速攻情報

歡迎訂閱小屋和FACEBOOK專頁

各位的鼓勵和回應 會是支持我們繼續作下去的最大動力，謝謝你

最後撒必死一下

點進オプション之後，同樣在第三頁的+ボタンの挙動

預設的類型1是+鍵開選單，-鍵發動特殊攻擊和腳踢

調整後的類型2則反過來，用-鍵開選單，但可以用右手的+鍵發動特殊攻擊

這個算是3DS版就有的選項，只是差別在原本3DS版兩個選項都是用右手發動特殊攻擊

而NS版則改成要把其中一個工作分配給左手

如果你習慣原本3DS版那樣，用右手發動特殊攻擊

好比說雙劍開了鬼人化後的鬼人突進連斬、或大劍的蹴擊

那可以考慮改成類型2，可以讓你早日恢復3DS版舊有手感

留名🤧

LM!

Lm

試玩呢隻rank帶唔帶落正式

LM

隻體驗版開一日， 定係長開

得日版eshop有體驗版 歐美有冇

無玩過3ds都覺得幾複雜

長

見到d日文都覺得煩

咩標題黎

又日文, 又要盲摸摸,
我未玩過NDS上的MH, 聊天功能係咪語音?

Strong post lm

LM...!

Mh味道 都係依個版大過open world

3. 狩技操作方法

雖然話隻game係由3ds直接轉到switch,不過狩技情報方面未必一樣,要留返3ds嘅前輩去解答(根據現時情報,好似有d唔同)
利申: 未玩過3ds mon hun
大家有耐性可以睇下呢條片

應該唔帶,玩完無報酬無野攞

個record唔會save?一重開就無左之前個時間

比你齊裝去打 點會比你落堆正式

隻天彗龍好撚難打
原地加速直衝果招點避
又快又大範圍

如果ZL/ZR控到視角左右就好了

蟲棍騎3次打到夠鐘殺唔到 痴撚線

係咪冇英文版

有幾複雜

轉風格打啦

Agger

唔會save, 想show off就cap定啦

一個人都殺到 唔洗連線啦
難都合理既

Switch online依家未有得連mon hun,
如果你講遊戲內置個聊天, 要等正式版先用到,
9成都係無語音(比你用到語音, switch online就食得屎)

MONHUNT 玩英文包你上網搵素材搵怪資料果陣喊撚住上黎問點解唔玩日文

無玩過xx 新手第一次玩唔夠時間殺係好正常

覺得L,R同ZL,ZR應該調轉囉,
明明成日要跑,佢係要set係個r制到

連線係多血啲

條天慧龍係依集主打 冇咁易打掛

上次玩已經係psp既2g
主太刀 副雙刀 其他不要說了
打中級已經要用廿分鍾
上級果隻天彗龍已經唔知點打
想問集會所係咪一定要本地連線
可唔可以係屋企同ching連機 ？

清乜撚野

天彗

3DS G位隻天彗就算上行晒架生打佢都有風險, 莫講話而家試玩比套鳩裝你打

Joycon打返呢d hardcore game手感好差
尤其右邊
支右棍唔岩位
仲有LR鍵又唔好禁
ZLR LR互換好好多

刀斧其實唔錯 但摸熟制

要手制版咁玩 連機咁打又重又難禁
見人好似係用右手飛去禁狩技

依家仲仲有無得訂？

訂黎把撚

要用type3, default type 1 右手飛過去禁is on9

大把貨

放工去問下,想訂連機袋特別版

人哋假假地都係個古龍種嚟，咁易俾你打得低咩
重要係試玩版啲閪裝、道具

特別版重有咩

有無高手可約出黎carry我?
正式版果陣可以連wifi, d人就未必想出街玩
telgram: dexter198920

對上次玩已經係FO
所有野好陌生

demo都咁認真

到時正game出
成班重弩老手carry新手
變成重弩獵人

宜家已經試玩得啦？

我覺得玩落會覺得3ds下面個小地圖同快捷鍵幾好用

利申: 玩過3ds 4G, X 未玩XX download左switch XX demo 今晚玩

正式版

蟲棍唔知d制點禁 普斬都完場......

罰你抄多幾次人地講乜

隻野打撚咗我17分鐘先肯死, 鳩裝加鳩技加鳩武真係打到想嘔
利申: 空中大劍JJ

點先可以空中打？特定武先得？

17分鐘

同問 點係舊石跳出去斬

對上玩已經係MHP3
琴晚試玩真係好似未玩過咁完全唔識玩

搵左好耐,得大陸仔有做x個翻譯(有殘體唔好屌我,屌google)
大家當參考下,效果可能已經改左,或者有d未必有

附上拎一條:

啪怪力藥丸, 儲氣鎖頭, 騎乘2次, 閃光彈
大劍輸出高, 用空中儲力可以扣好多, 好過響佢腳邊撩
利申: 一路打開3DS MHXX

自膠

弓箭個操作真係好撚on9

點解我禁唔到鎖定 其實係禁咩制

TYPE-3用右菇

要禁實佢先得？

襟一下LOCK, 再襟一下解LOCK

點樣騎？

用屎忽

風格3，跳上隻怪度，有機率觸發騎乘
Btw你係新手？

空戰風格b掣識自己跳
其實你其他風格靠高低位既落下攻擊都可以騎
同埋斬個下要打到佢倒地先會騎

機率觸發騎乘
你都係新手？

假如靠機率先觸發騎乘就仆街了
每次高空劈(無論係跳樓梯劈落去, 或者用空中MODE跳劈, 又或者用蟲棍撐肛跳), 都會加一個隱藏騎乘值, 儲夠數隻野就會訓低腿張開乖乖比你騎, 到時你就可以一路騎一路抽插佢

淨係玩過psp版本 好多野唔明 希望大家唔教教小弟
1:點解我太刀用唔到走位個下橫削 無左?
2:揀完武器有堆日文要揀 我諗係你地講既"風格" 有乜用? 或者有無link比我自己睇
3仲有咩係定要知既大改?
自問正常實力 唔算好廢 但打左 3 4場都贏唔到隻天慧龍

1. 太刀未用過, 不過印象中3G同4時大改過, 你要睇返派生圖
2. 風格係MHX加入, 巴哈姆特有人寫過MHX版, MHXX版就再加鍊金同勇氣

3. 多咗騎乘系統, 同埋每種武器唔同風格下派生都有改變

有騎乘判定嘅攻擊會閃一吓光㗎
打到咁上下隻怪就仆俾你騎

至於天彗, 你MHP3時第一次都劈唔死隻雷狼啦, 同埋真心講經過3G, 4, 4G, X, XX咁多代, 以前P3打法已經唔夠, 要練返XX打法先夠隻野揪

之前玩psp有繁體中字，switch mon hunt XX會唔會有

你之前玩果隻係開心版
switch MHXX官方得日文版
出年PS4 MHW就有機會有繁中

點樣先射到信號彈開放連機？

請等出年MHW

咁有時第一下就騎乘到，咁都重唔係機率係咩？

幾時有出過中文版

因為嗰一下高傷囉

隻game 真係唔同左好多
要練返個手感同打法先得
果d武器儲氣技 成日唔記得用

唔關機率事唔關高唔高傷事
係個騎乘值會累積
好似射麻彈咁
i.e. 一開始可能要斬三下先騎到
下一次就要十幾下
再下一次就要廿幾下

Ok 原來我一直都係錯嘅
以為係機率

個騎乘值應該同動作值係正比掛？
大劍好多時斬一兩嘢就上到

PSP果隻好似3乜野，果陣時玩得好爽，乜都睇得明

你一開始就係斬一兩野就上到
之後多數係因為你隊友已經斬左幾下
咁岩俾你上到者

唔同武器既儲積值都有啲分別，風格亦都有影響

體驗版可唔可以上網同人連線玩？

無

psp個代都係60fps?

psp從來冇出過中文, 果隻係人地破解左再自己譯中文

有中文版添啊

唔訐MHF出過中文版
有邊集MH唔係日文?

我寧願畫質低D有60fps

用r制黎跑真係好唔慣
同埋風格係邊轉,完全唔識用

好似好多新手

風格開始前有六個選擇 喺六個入邊揀

有咩問題

因為多左三招狩技
所以操作分三種方式

NDS無出過MH
係3DS

你如果玩中文MH
係老翻改rom

通常MH英文版會遲好多先出
同埋其實好多野有漢字
英文翻譯反而仲怪

但睇對話劇情就英文易明D
但其實唔知劇情都係咁做任務

笑死 新手就認啦 扮哂野咁

MH集會所有online打好耐
至少近年嘅3DS/Wii U版MH都得

為左芒亨會買機
到時會唔會又會炒貴左

難分真與假, 芒亨post勿認真

3DS出MH4時有得online打
但一樣成堆人係老麥同Cafe打
因為其實面聯係happy好多

Switch Online個app
我估應該會後加MHXX語音聊天功能
因為老任同Capcom明顯一早夾定出MHXX
但手機用用下有來電
打緊MH都唔知聽唔聽電話好

btw你係新手？

操虫棍可撐起個身跳

MH4已經加左好多新野

手提機MH無一隻有60fps
就算PS3/360好多大作都係得30fps
PS4 Pro玩隻Horizon Zero Dawn都係得30fps

如果有部遊戲機所有game都行到60fps
就唔會賣幾千蚊咁平
到畫質調低行60fps時
咪又係有人插做乜畫質差

無，30以下

聽講得面連先有語音聊天功能

係呀 仲唔洗用咪

NS有語音聊天但要駁落電話用app先用到
咁你用skype好過啦

有冇人用電視玩個時會出唔曬個畫面

朋友幫我down落，好似係，thx巴打

唔好以為Capcom發佛心出過中文版MH就得

唉 MHW會出

Switch應該難啲破解到

點樣連機

我solo左n次都係唔夠時間

利申：mhp3後冇玩過，google完後依家勇氣銃槍炮擊流

試下brave太刀, 以前玩過就應該唔難學
brave後睇準時機R就可以好無腦咁反擊反死佢

祝大家早日適應勇氣mode

叫人去你屋企

而家仲唔夠差咩

如整到MHW咁
手提玩兩個鐘無哂電

其實唔係畫質差，係個引擎同個建模差

完全唔識玩 中級都有難度

有冇邊度有介紹咩武推薦用咩style?

請問中級有咩技巧？
新手第一次打芒亨
用緊太刀，公會風格
暫時只識幾下基本combo
我通常都會先斬尾
試過斬斷到
但之後都係唔夠時間殺

我同frd兩個人都唔夠時間打中級

其實MHW同MHXX都係用MT Framework開發

但Capcom移植game通盡建模唔執好懶
係貼圖清左同解像度提高

通常

最後玩已經係PSP年代 啱啱試完全唔慣 係咁㩒錯當左Zelda黎玩

玩弓 d位改晒右手

係電視玩好撚正
近排噴得油多成日都想潛落地

可能之前玩左太耐zelda…成日埋到條龍身邊就按左Y收刀

我最後一隻MH係4G，而家玩XX都覺得唔知點入手開始，何況PSP 獵 人

btw……玩完試版後諗緊買唔買好，
個操作冇3DS咁順手，畫面亦冇想像中咁靚

試下斬多啲頭 同埋用佢比啲暈彈/陷阱（藍箱入面攞
我都係新手 玩咗好幾次先過到

諗緊買唔買 pro

用弓打下級嘅BOSS唔痛嘅?

你有冇儲氣 射弱點...

用弓打天彗 連嬲都冇嬲過

一直有玩開
係用道具有d唔慣
其他都無乜問題

最緊要3ds個save點過嚟先

咁又喺，打字嘅話，不如打俾個人。。

屌我都係而家試玩版好似比psp仲差左咁

完全唔識點連技 太多新野

點樣比psp仲差？

有無tg group一齊開心玩
利申3g後無做過獵人

笑撚死

可能人地講技術差咗呢

係藍箱囉補給用十字制連打都會卡下kick下係咩玩法

原來最好斬頭先
咁下次先斬頭
thx 巴打

周圍都有d垃圾開group狗

先揀定武器, 再揀定風格, 然後開始死練
呢樣試D果樣試D有乜可能會打得熟

望住個post 有種xx好似仲未出既感覺

兩人打隻野血係比SOLO時厚血, 但應該未致於殺唔死, 擒晚帶個MHP3年代既FD打冰牙, 大約要20分鐘, 佢用武士道孖刀我用空中大劍

中級冇技巧, 太刀盡量KEEP住條氣去打佢, 會扣得快D

儲氣同埋用肛射......

skip左3ds果幾代
芒亨即刻變成新game

斬尾先好大機會唔夠時間, 而家係隻野血量低到一定程度時, 斬條尾先會斷

對上一隻係MH4
但玩呢隻覺得佢行路好唔實在咁，好似有少少飄移咁

出過隻收費體驗版啫

收費低畫質體驗版

利申：PSP年代獵人
玩完之後有d失望，唔習慣未上手就預左，但係玩完薩爾達之後，再玩MH，一比較就失望了，過地圖還要loading（雖然快），（雖然一早知）但係呢個年代還要咁load有d唔爽

可惜mh world又唔出switch

家用機打mh無手提機咁開心

23分先打得贏天彗

講到好似出新game咁

太刀 24分鐘 俾隨行喵屌carry 唔係死左十世

隻隨行貓仲勁過我 係咁鎖頭出硬直 先贏到
變左我先係隨行咁

d噴血效果好鬼真 唔怪得mhw取消左呢樣野d fans即刻嘈嘈閉

mhw出係switch既話可能變返而家mhxx咁上下既質素

同 3ds 版比
1. 藍箱拎野咁慢既
2. 好似唔足60fps

不過都係會買

不嬲都30
黎緊MHW都係30

乜原來咁多巴打 skip 曬 3ds 所有mh

玩太多 splatoon 睇唔慣 30

我反而覺得佢過場loading明顯慢左

對上已經PSP

強帖留名

點解我鎖左怪,
個視點都唔識自己跟住隻怪既

有無得3DSXX過繼去switch

㩒L

mhxx 駛唔駛訂 定係大家到時walkin好

我鎖左隻怪
識自動鎖頭

想問吓個地圖點切換做詳細版

唔洗

訂game有咩好

確保一定有貨？

佢內置果d都係算鳩數, 一定唔慌好用;
其實約出黎玩目的就係一班老鬼想懷念以前3唔識7,
約出黎打mon hun嘅日子,
我相信好多psp年代嘅人都想了解新系統,
依家出黎試玩就真係純技術交流, 風格,狩技果d,唔使打裝,搵素材
利申: 2g之後已經無玩

襟左菇

確保比人劏

6個風格詳細邊度有得睇
淨係搵到勇氣detail

硬係覺得個鎖怪虧過3ds果個

我84樓時覆過

因為當你有nds就完全無意慾會買3ds

想當年仲係單身寡仔, 逢星期五六晚就一定仆去美居集會所打到兩三點, 見到三缺一就問句可唔可以JOIN, 又或者自己夠FD又受人JOIN, 睇同學人地打法, 當年咁樣練功真係好有用

謝謝

55

Nds=3ds

我覺得個B制delay好勁, 空戰大劍斬完迴避反應好慢, 有無人都係咁

開箱囉野個十字制都好似有啲delay

玩到mh4無玩
把操蟲棍係咪唔同左用法 ？

想問下 tap n go可唔可以係switch e shop買野嫁？

可以 但唔建議 而家出去買仲平

咁都叫有得玩先啦 不過capcoin...

我想問有咩風格可以揀

試下hdmi 出電視
再戴埋headphone

但NDS無出過MH
3DS出過MH3G、MH4、MH4G、MHX、MHXX

如果玩MH唔買3DS等於錯過左幾代MH
不過認真煲哂咁多代MH又真係好燒時間

又唔係好燒時間既
如果唔刻意儲章
由HR1玩到解禁、村畢業再打齊你想要既裝都係100～200個鐘左右就搞掂
當你一日玩兩三個鐘，你都係玩兩三個月

玩到psp 3就停左 之前3玩

玩到psp 3g就停左 之前開弓
想問下而家咩式比較主流比較勁好似2g太刀咁4嘅蟲棍(聽講) 想練定先
太耐冇玩0手感

係咪打金海龍個代

雷狼龍

以前全職太刀流 宜家想練下其他武 蟲棍或者兩把斧 有冇人可以講下應該揀咩

Psp年代之後無玩 本身好期待 但尋日玩完試玩覺得失望

係咪畫面差過psp

又黎

不過操作風格嗰d都要d時間習慣係真嘅 狩技嗰d完全唔識用

唔好亂講 有班人好敏感

隻game符合我預期wor

我覺得再討論畫質,fps真係無乜意思
反正game已經出硬,真係頂唔順咪唔玩囉
個個着眼係畫質,個系統就無乜人理

太刀轉蟲棍應該無痛

一樣係咁掃低隊友

一次三條友執番皂，何其壯觀

不過真係要計，其實大劍一樣會搞到隊友執番皂，所以走位好緊要

隻demo有冇得唔帶兩隻貓
兩隻貓帶條龍周圍走好煩

我都覺 成日引龍去過場位 雖然有佢地做餌係好事 但斬一刀同比龍打一野就過場真係打到勁燥

利申玩到 mhp3就停左，之後個d畫面太差無玩

今次demo試玩明顯舊武係零障礙的，但新既操虫棍同充能斧(係咪咁叫？）就真係玩到頭都大埋
另外個幾個風格又有咩分別

唔係好明蟲棍R+某啲制有咩特別 用完都睇唔明

收蟲放蟲原地跳

唔同風格操作都唔同？

有小小唔相同，回避無得收蟲，佢自己會飛返泥

公會最好用，簡單靈活

以前psp年代玩開鎚用全疊打係咪應該用空戰風格

而家弓剛射係咪勁過曲射

空戰比較難描部位黎打通常都係無視部位9跳斬
所以對於要描頭打既鎚係會比其他風格難描個頭(除非係霸龍咁大個頭

話說小弟無接觸過mh上手真係好有難度
有無精選文章推薦或者上手武器
弓好似好難用咁

畫質OK
建模係垃撚圾
佢就3DS實係咁

弓識儲力射，識得行下搵到機會射已經上到手，
只係會因為企位問題搞到傷害差咁解

成日都覺得，頂得順咪打，頂唔順鳩就，彈三彈四唔鐘意咪賣走部機
任豚索飯又關我打機撚事，兩間廠又冇出人工比我，邊一邊d game啱自己打就買邊部，彈對方兩句好似雞姦完佢老母咁，多鳩餘

駁電視打好似幾lag下 希望係demo既問題啦

留名

騎左上去要用咩制打？

X制 條龍fing或者嗌個下就R1(跑個個制）咁就唔會比條龍fing左落街

如果想快d 上G 位打，唔想卡咁耐，正式版一開整套下位鬼娃裝，去到上位求其整套上位裝，個人覺得打珠後斬龍裝幾好用（鋒利度+2)，之後就G 位，可以慢慢磨套螳螂校服出黎了 ,然後就係刷護石地獄

大劍有咩風格好用？
空戰成日都唔知跳左去邊

打隻天慧龍次次都唔夠時間
空戰/工會弓

係囉，想跑完碌地，比粒菇頂住隻手指

反而我玩開psp無問題（都係R制跑）
但狩技係咩黎，要點開幾時開就唔識

利申：2G、3 舊人

鍾意玩mh 嘅人根本唔會理佢咩畫質
我每集都有玩

非常享受4條友去斬龍
面對面4條友打最爽

以前用弓係好勁
而家好似用大劍同輕弩勁d

你第一句打中好多呢個post既人

你個tv mode 壞左

接受到psp 但接受唔到3ds

係 真獵人咩要求都唔應該理

我好順喎，你咩電視嚟啊？

似係tv mode 有問題個批機？

點解要switch限定
我n3ds岩岩上G位

可以過save㗎

佢係咪指個post?
其實一路都有MHXX post不過沉到唔知幾萬尺深
你search下就見到

好似推翻上嚟少少

呢隻野一個人點打

試玩版最強武居然冇乜人提

新手 剩係玩過手機個隻 (大劍向)
連中級都唔夠時間打
就算lock 左隻怪再㩒L 都唔係成日追住隻怪 搞到成日都要花時間去移個 screen 揾怪 移screen 又成日唔覺意移到上下

而家用緊空戰充能斧...

遲D搵人出個兩邊機主MHXX post
還定online互連到

鎖怪襟L只係面向怪個中心點
但你打怪其他位要自己走位轉視點

手機版比遊戲機版大大簡化操作
你實唔慣
原本MH操作上係好hardcore向
打得多操作反應會快左
手機版改到操作causal向左

睇片見人用勇氣太刀下下都格擋到
自己一玩，格擋個window短到可能得0.1秒 痴撚線

新手第一次打MH
一直有打開機
bloodborn, dark soul 都有玩
但點都打唔贏中級，唔夠時間
利申：太刀，公會風格

我已經用返平時打機d 打法
睇住對方攻擊模式
避完就搵位打
有時間出連招
XXAXX, RRR
唔夠血就過場回血
基本上無死過
但25分鐘最多只係打到對方拐下拐下

火力不足
Ds呢d捉後手嘅玩法唔可以完全套用落mh到

其實我打ds 覺得boss戰黎計 mh係難好多
iframe 又短 d龍血量又多

mh 果啲係預左你同一班fd 玩
ds bb 係預你獨身一人

你睇緊既可能係勇氣風格
勇氣mode:所有武器會缺少某幾招技
當你儲好條bar後你會得到某D buff(出招上）
儲bar方法：格檔龍攻擊,當你持武時,“長”按收刀制,受到龍攻擊時,就會好cool地格檔到果下攻擊同埋會儲到條bar

所有psp年代既巴打,請使用公會風格
因為佢係最原始,冇小過任何連技,至於狩技,最簡單既就用“絕對迴避”,等自己熟習下呢隻驚依家係有技出先慢慢試其它

多人只係為左易過 你始終有機會要單人挑戰條龍

Ds至難根本係d細怪同中boss

yes 所以過到ds 唔代表佢打mh勁
根本兩套技術 但ds no roll no block 嬴到boss戰就唔同講法 d走位同認hit box 可以用番晒係mh

而家都唔知點打好 打手機個隻可以記得哂d怪嘅動作做閃避 但而家隻怪一走左就要花時間揾怪 到揾得黎都無機會睇佢動作

會唔會用雙刀個d靈活d嘅好d？

唔係cut左d技
勇氣納刀期間可以派生攻擊
咸魚個陣cut左既技都放哂係呢度
好似大劍要靠納刀期間禁儲力斬 太刀退後斬都係
點禁就自己試
而且儲bar個度都講漏哂 除左納刀格檔 所有攻擊都可以儲bar
但係最快上勇氣mode係靠納刀派生攻擊 個儲bar量多好多

勇氣滿左之後太刀氣刃第一下可以parry
但parry果下時間勁短，擋唔到就扣一大格血

盡量講簡單D比人入口先ma

Demo二人玩係咪多血啲 中級都唔夠時間

多人打唔一定快
條龍亂跑 輸出節奏又唔穩定

求解答

其實+號有出招表睇

唔識比較 但怪物太好動 曲射要準確打點難度高好多
個人只推薦剛射

集會所(面聯)啲怪係多血啲
因為我試過單打跳跳 (單機/集會所都試過)
前者5分鐘 後者10幾差唔多20分鐘

一樣

屌我都係 係咁想爬牆

大家用邊個操作mode?
用落第三個mode最好用

我第一個感覺 ZELDA真係好太多了

2017既game整到咁真係

咁正常呀
集會預你多人打
顧番平衡度
隻怪提高血量或攻擊力提高

Capcom雖然話係Switch出左街霸2
就出MHXX
年尾出埋Biohazard Revelations兩代

但留意無一隻係為Switch獨家打造
所以畫質一定唔夠好

當年Biohazard Revelations就係用黎示範3DS機能嘅極限

或者講如整到Zelda咁靚
人力資源要投放多好多
開發時間都要好耐
絕對趕唔切第一年出

我估下年可能Bio 5或6都會翻出係Switch

大劍勇氣 呢下斬完側跳接住即刻斬係點出

好明顯剪左片

咁又係 始終係移植遊戲 開發的時候未必會用Switch 來tune好隻game。

始終有ZELDA做比較，在搵龍四維走的時候失望比較大。

但到主菜，打龍部分都唔錯。維持以前風格

大劍拔刀流都會掃到隊友咩
你講斬斧我都理解
大劍都掃...

但有冇數據顯示多幾多 如果原本打5分變20分 咁同叫人唔好多人連有咩分別？

一大班人打係開心 係樂趣我明 太快打完都冇引
但會唔會有數據可能 細boss就係加血比你打耐d

而大boss就加小d血/唔加 咁連機打一定快過單打 冇理由連機打仲要打耐d難d

定我諗既方向錯左

我用開勇氣/公會

手機呢d弱智版玩到識飛都冇用

有冇太刀用家分享下

手機版唔用劍啦 中級都打唔到 緊係用重弩 草氣 車落去

Sor 自膠睇錯

到正式個時 你d 隊友真係識打既個效率就唔係1+1 = 2

可能係5-10=-5
Btw咁咪姐係仲難打

4個夾埋變負數係好閒既事

隨時俾隊友包晒3架貓車

第3順手返少少,可以左右都轉到視點
第1完全唔識用,特別係D狩技,邊撚度會得閒一次禁3粒制黎出

正式版打集會所一個人同多人打個血量都係唔會變

勇氣太刀擋怪點㩒

咁點解個個都話打耐左 係咪因爲豬隊友

與其話係豬隊友, 倒不如話隻怪走黎走去哂時間
例如有d遠程既隊友企到好遠咁射, 隻怪就追9條街去佢度結果你又追9條街去隻怪度, 結果成程跑既時間多過打咪打耐左

真係打唔贏冰牙龍
用緊公會太刀
我已經對頭斬，無貪刀
適當時用item 陷阱，閃光彈
但都係唔夠時間

請問有無咩技巧可以教下小弟
我係第一次打芒亨

幫打g key quest
47-7128-2936-8214

上youtube search下太刀 冰牙龍, 學下人d打法, 走位避招, 攻擊時機

玩其他game好順 係呢隻demo 打上位個條龍 感覺到lag

3ds未update

21分完 我都係岩岩夠打 都係唔好貪刀 同埋有位比你斬就食盡d連技

冰牙 成日衝過黎 會有幾秒企係道 如果你比佢撞到 咪又小左攻擊機會

新風格就算睇晒說明,唔係由下位練上去直接挑天彗跟本唔會識玩

打冰牙先爆爪會快啲因為佢飛完落地轉身個下會好似跣呔咁慢左

雙刀點連？
以前mhp用過好耐冇用
同埋有咩武器可以騎上背 雙刀同大槌得唔得？

全部武器都可以上背，
非空戰MODE下，平地可以主動上背既得長槍同操蟲棍，
空戰MODE下，滾動動作變成空戰特有既，
落地之前接觸到怪就有一下短暫無敵既跳躍動作，可以直接派生騎乘攻擊

玩左陣蟲棍
想問
蟲棍要儲邊隻色嘅bar多
幾時先可以發動騎乘

好似3隻色齊會變超級mode

跳起打打幾下夠騎乘值就騎到

終於過到了
學巴打講，上左youtube 睇人點走位
啱啱避多左，斬到多幾下
不過撞人同用尾掃果幾下仲未避到

蟲棍最主要係保住紅＋白BUFF唔斷，
而紅BUFF會改變蟲棍既動作增加HIT數，直接增加輸出，所以紅BUFF係3隻色入面最緊要，
至於詳細巴哈有篇專講蟲棍，了解下D基本系統係唔錯既選擇

唉，點解冇英文版
對上一次玩係mh4u
慣左睇英文load唔返日文

岩岩買左部switch
唔...
我諗我需要時間適應下d掣

勇氣太刀其實好用，見避唔切hold 實收刀一定冇事 仲可以即刻斬佢兩刀

你需要一個pro制

呢個就係勇氣mode op之處 避唔切就納刀回避安全到爆

長槍非空戰mode,點上背?
有技可以好似操蟲棍咁撐桿跳

衝緊果時拉前掣+B掣

我以前玩開都係習慣lock怪禁L掣換視角
所以右菇擺位對我冇乜影響
反而係以前3DS習慣左擺粉塵落下mon做shortcut
而家冇左shortcut
救隊友就慢左半拍啦

有無巴打知mhxx 會唔會出限定joy con pro

我反而只係習慣用下屏調合，
神島玩家可能先大獲

shortcut呢個問題我都好擔心
粉塵完搵解毒藥解大家然後搵種子解壯態跟手又搵怪力種buff大家
轉物品都轉到唔得閒

btw brave mode 係咪一定要面向隻怪納刀先擋到？

用緊PS4制玩

你想用後面擋?

點用 ？

納刀回避已經係一樣好失平衡既野 你仲想全方位用到

都唔係
對於我呢d慣左收刀走位同埋經常用道具既獵人就覺得收刀好撚慢

因為Brave 唔係玩走位, 係玩勇氣

正面面對隻怪 先體現到勇氣所在

你片手咁屈洗鬼勇氣mode咩

都係覺得武士道個實用性強好多，不過又係好op
其本上熟晒啲怪嘅出招時機，基本上輕鬆過

勇氣風格既太刀仲勁
滿左條bar之後第一下氣刃可以反擊
不過timing要更準

btw有無人solo到條戰機

打到佢腳跛就夠鐘

23分完
空戰蟲棍

一定要5分鐘之內 打到佢發第一次嬲
唔夠時間斬尾 要鎖頭keep 住輸出先贏到
完全唔知風格有咩用 好難玩

俾把綠斬嘅武器打條毛咩

基本上熟哂出招時機 勇氣太將隻怪當狗撚添

盾斧 同 劍斧唔識玩

從未接觸過MH
DL 緊體驗

亂尻咁㩒緊
唔知自己做緊乜

點解武士道太刀r極都冇最尾果下橫斬

最後玩係雷狼龍版本

回避到之後先開到刃

你無玩N代
梗係難上手啦
上網Google下D武器點用先啦

勇氣雙刀追住佢洗腳
24分,難打到

PSP獵人玩翻真係玩到成個弱智咁
而家日日上巴哈惡補下啲操作同打法
多左啲新野又咁耐冇玩 希望快啲上到手
利申 銃槍玩家

有冇人知區內連機打係咪要connect wifi network
唔知點解連唔到 係咪要set啲嘢先

點解我玩 試玩版 大劍 沒得用儲氣斬？

因為勇氣mode時係冇
要儲滿先有儲力斬

你係揀咩風格先？

區內連機係指面對面連線
要正式版先可以經wifi連去server玩

空戰騎左上去係咪撳X攻擊？無一次可以打到佢訓低

呢個po 睇得出mhxx 對好多人黎講根本新game 一樣
說好的炒冷飯呢

對於N3DS玩家咪炒冷飯囉

未儲夠騎乘值啫

psp玩家 頭兩關太易打 跳跳10分鐘完 冰牙龍15分鐘完
天慧龍又太難打唔贏 on9招飛隻手出黎招技唔識避 上網睇片條條都係一班人sm條龍 學唔到野
唔想試玩啦 25號快啲黎

你search 果時search埋ソロ（solo）

我p3起家
psp淨係玩過一代
玩慣左3ds而家得返一個moon對我來講都係好新穎

但面連都search唔到 已經拎到部機貼一貼

我3ds玩家 但唔覺炒冷飯

遠鏡 就㩒實R 唔好比條龍fing甩
到近鏡 就可以狂㩒X插佢

新手睇遠近鏡
高手就睇佢叫 同 做fing動作前嘅空檔

其實睇條bar個龍頭就得，綠色就狂X，其他就R實

連初級都打唔贏 唔夠時間 明明打到佢訓低 又比佢走到
新手睇咩攻略網最好

打戰機 係咪空戰會易打d
衝果招易睇 伸前隻爪都易睇
但佢有招轉身吉落地果招唔識點睇 同埋佢向自己地下射炮果下 如果唔一早睇定又食哂

埋身打有時好難睇到佢動作 上網睇人係咁跳上跳落打好似好易捉路咁

利申：太刀

掉下麻痺刀 用下陷阱

brave mode 硬食晒d 技咪得，brave mode 擋到技就算得返一血都唔死，好似係

操蟲棍有個mode係咁彈起唔識用

demo 笛係咪唔齊樂譜？
無攻up 嘅？

笛都要睇音色，唔係每支笛都有攻up，好似得紅橙音先會出加攻？

片手同操蟲勇氣都係玩到9禁
睇巴哈台仔堆說明又亂到仆街

出招前佢會好明顯咁弓起個身
射炮前前腳會離地頭望地下

11:55秒嗰度 連擋隻天彗兩下前插
請問第一下係咪Brave Mode R+X+A一齊㩒直接出剛氣刃格擋？然後點解佢第二下都擋到嘅？真心想問點做到

屌 我再睇多幾次明啦 擋第下接X再接R就可以再出剛氣刃1

Thx巴打 但我而家打法都係企後腳打 太刀有冇咩心德咁

所有笛旋律一覽
其實好強烈建議所有新手/PSP獵人睇一睇呢個wiki先

包括所有武器操作 裝備 貓 key任 調合list都可以係度搵到

會玩弩既肯定要用操作TYPE3 唔係瞄準同開砲都係同一隻手都唔知點做

想問下，弓個操作點先可以好似2g 咁長著住條描準線？

風格係講緊揀完武器之後 綠色紅色果五格？
得4 種風格但係有5 隻，點分
利申：唔識睇日文

玩過後暫時都唔會買
玩開3ds版唔會為個畫面去買隻一樣嘅mh

其實係有六種風格
第一公會、第二強襲、第三空戰、第四武士道、
第五勇氣、第六練金

勇氣大劍玩左兩日覺得好似好垃圾...

初級都打唔贏好似有d...

我未玩過任何一集 果日demo一down就打完左初級 用綠色果件會變形既斧 好撚型

善用x-y cancel-x儲斬

勇氣大劍先至係最勁
個人覺得今集大劍各style排位
勇氣>空戰>公會>武士道

冇玩xx係咁上下架啦

勇氣雙刀都好勁
片手就可以轉身追斬，基本上可以唔甩隻怪咁斬落去

勇氣雙刀只可以講係一個悲劇

推獎武器風格同排位，個人意見，歡迎討論

大劍：勇氣>空戰>公會
太刀：武士道>勇氣>空戰>公會
片手：空戰>強襲>鍊金>勇氣
雙刀：武士道>空戰>勇氣>強襲
鎚 ：勇氣>武士道
笛 ：空戰>鍊金
長槍：強襲
銃槍：勇氣>空戰
斬斧：勇氣>空戰>武士道
盾斧：勇氣>武士道
虫棍：空戰>公會/強襲
輕弩：武士道
重弩：勇氣>武士道
弓 ：武士道

點解
自帶磨刀wo
雙刀除左鍊金 5個mode我都覺得好實用

收到

蟲棍 公會勇氣空戰
其他
太刀 勇mode 有反 太勁 比晒下去
你用得掂勇太=其他都冇問題
斬斧強襲都仲用得

我用弓玩哂2g 3 3g 4 4g x xx咁多氣
新手有咩唔明可以問下我

咁多集

勇太我玩唔掂
同埋見街場太多街客拎太刀諗住出反點知反唔成俾怪打
扣分
J回太刀好d

咁係d人用廢姐
唔關個派事既

蟲棍究竟邊個好啲
其實玩空戰係咪真係主要跳躍打？

公會勇氣武士道空戰
空戰就騎埋控場方便隊友輸出

想問勇太 點出反擊

勇氣雙刀咸魚狀態本身異常無力，
納刀取消攻擊既儲BAR量亦唔係高，
入左勇氣MODE之後雖然常駐鬼人強化，但係冇鬼人狀態既攻擊加成，
鬼人DASH既體力消耗量大，同某機關槍比根本係差別對待，
雖然勇氣雙追怪能力好強，對強走依賴亦比較細，
但個人而言，武士雙有全武器最高既安全度，站樁輸出向有強襲，
勇氣雙只可以講係中規中矩

入左勇mode
第1下r有判定

預計到時打超特呢度D人會叫哂救命

唔使，上G級都已經會

綜合來講空戰係好d
佢個撐桿跳仲可以走佬同追怪

有冇巴打用電視玩？
我發覺我有個問題就係入到畫面
見到自己名同貓名個啲位起曬格

你有冇較TV mode 1080p?

打左兩舖武士道雙刀好似幾好玩
雖然少左騎乘 輸出感覺好似唔及空戰雙刀高
但唔洗又鬼人化又跳 體力易控制
玩起上黎舒服好多 啲招又幾齊有亂舞有突進連斬
想問下武士道雙刀有咩連技 同埋仲有冇咩特別技巧

勇太變相有得擋
講真惗唔到邊個派用落太刀到可以乂更尾機

我覺得 下下靠空戰騎乘駁輸出會玩壞手乜都跳一餐
好似4個時D蟲棍咁

試過，但都係咁
40吋電視

真心問 定係正常

真心問嫁屌

隻天彗是否on9地強

我試左四五次都打唔贏

冰牙就簡單過左

點解弓係武士

樓上巴哈個介紹得四種mode, 想問下勇氣同鍊金有乜效果

鍊金搞gag既可以不理

勇氣係xx幾乎最勁既mode
基本上九成既武器要發揮得最勁/幾分鐘殺條龍勇氣mode都走唔甩

勇氣mode收武果下會有d delay,其實果段delay既時間只要你面對面條龍，你果下就會無敵，詳細可以自己試下

至於勇氣左上角條bar就係好似雙刀鬼人咁比你儲

未儲爆之前你會發現你成個廢人咁
但儲爆左每樣武器都會有唔周特色eg 弓既3連射，重弩既超速射......

Btw佢預你玩勇氣係要好熟條龍，狂打佢，所以玩得勇氣要對條龍好熟/靠走位避開八成既技/捉好時機收武無敵

所以唔建議新手玩

用冰雙刀勇氣mode單打G級雷狼龍都可以打得好輕鬆

起格game唔起格先出奇

想問 勇氣太點檔？係就咁禁一下R就檔到？
如果禁岩就檔到啦 就咁齋禁係咪都係揮刀黎？

+-掣突進, b, a轉一次, x突進, b
查實武士道雙刀冇咩技巧可言 非常安全 迴避動作可以攻擊 無敵時間又長 其他武器武士道怕避唔到連擊第二下 雙刀完全唔洗擔心

勇氣時R1小鏡花，檔到直接R3再R4，檔唔到就揮一下，接R2R3R4

點較

Sor R3 R4即係咩

第二三四下r

勇太R 擋招都係要儲爆先用到？

始終鐘意用長/統槍，勇mode 應該唔啱我

對上打mh 已經係2G...9年前既事。。。

唔洗，氣刃計有氣就得

試玩佢比重弩D子彈太少 唔夠玩勇氣射爆

想問係咪檔果下時間係極短 所以好難控？

搞到我都唔知係我禁唔到 定檔唔切

比下面ok?
天彗假假地都叫做係古龍黎

就掂到你果下禁就擋到

唔係獰猛可以solo4分幾既

新手睇落去好彩好易咁，其實每條龍都有佢自己既動作，
你要打到好似佢咁真係要好熟d龍既動作
所以新手都係玩住其他mode eg武士道先

唔係既話你挫敗感會好大

我初頭都係搵斬龍練
佢啲動作最易捉

勇太真係好型
反金獅大石會斬開兩邊,
反火龍空中火球直頭會原粒反番落火龍度,
之後條火龍會空中掉落地, 型到

今集個製作組係太刀FANS

睇就易

即係勇氣太刀r反擊？

太刀應該係勇氣勁d, 有反有擋
片手應該強襲好用d

岩岩冰牙反到
天彗都反到幾下佢伸爪 但佢轉身吉地果下真係要再軍睇個時機

係呀, 新手要練多啲先做到,
反唔到就中招, 之後仲有機會俾怪連技
反擊勇氣太刀係勇氣中既勇氣
不過玩勇氣太刀, 唔玩反擊又冇左個精粹所在

打斬龍反斷條尾係基本

係，要有氣先得

識得反基本上係無敵

納刀嗰下唔係無敵，只係會減傷，而且會大後退
而大後退依下亦都無霸體，所以好似天彗招翼爪二連前插，如果企位出錯會擋到一下之後就會硬食第二下

天彗星 係咪真係好難？
定只係我廢？

我打左四五次都仲未過到
冰牙龍就易，12分過到

係難既

點解咁多人assume試玩一定只會比易野你試

今次想買數位版算
Switch 啲game次次一開盒個下都好失望
無想草盒既衝動

數位版貴啲

出左咁多貨你買DL版 咁D實體點處理呀? 拎去堆田要加錢嫁嘛

歷代封面怪強度天彗我覺得有頭三

勇太我頭先玩過幾鋪
的確可以再排過 (勇太>武太)

其實點解我會咁排
係因為呢個表我係按照團戰傾向來排
除左個人輸出之外
團戰仲要睇埋你控唔控到場同埋保命能力
之所以點解我一開始會排武太>勇太
係因為勇太雖然有得R反同Y反
但係佢個R反判定時間短
一手殘就俾怪打到應一應
容錯率唔高唔太適合新手
再加上如果d怪係二連擊又或者兩隻怪同時打你既話
你反到一野反唔到第二野
武士道J回J到就可以閃開一邊先
勇太收刀擋都可以
我會推薦用收刀擋好過依賴用R反

片手點解空戰會好d
1. 團戰控場能力比其他style高
2. 起跳用得好既話可以避大招，保命能力高過強襲(雖然你話強襲有圓斬無敵時間同埋絕回，但係要等技儲滿先真正出到)
3. 間唔中可以打怪既高點(e.g. 恐暴頭尾)，唔洗成日洗腳
4. 後跳回斬有得儲氣
強襲搭幾個技輸出係高d
但係團戰我會睇埋控場同自保能力
打G5同超特
如果4個近戰都淨係識斬
唔識控唔識避
咁果場4貓機會都會大好多

天彗龍：屌！畀下面好喎，人哋假假地都係隻古龍種嚟
唔係咁易畀你打到㗎

勇氣銃槍又幾好玩

仲係唔知點拎部機/手制好

第一次玩任記版芒亨
啲技完全唔同晒 少左好多
啲動作好唔流暢 連唔到技斬
想知係我問題定改到咁？

想問下各位巴打有冇訂game?
如有的話訂幾錢？

任系MH垃圾是常識吧

點解要訂？

轉風格係會改咗技

冇改過
可能你用左某d風格令到某d連技冇左, 要有齊連技既就用公會mode其他風格就要自己適應下

帶埋部3ds 可以同fd 玩喇

空戰片有個好處就係可以三控
1)帶有麻屬可以麻怪
2)搭昇龍可以暈怪
3)空戰可以騎怪(當然武士都得但被動d

唔換SWITCH ?

無咪話無囉

睇完你就明

用開公會太刀、勇氣雙劍、空戰大劍同空戰片手
Psp年代就用太刀同弓

如果你有追post就唔會再問

唯一唔認同係空戰片保命強過強襲
強襲本身儲狩技快d 片手本身都唔係裸身武器 其實走位唔差都好難斷狩技 但圓斬有個好大既問題 會打飛隊友 團戰會好尷尬

唔用lv3咪得

天蛔夠係古龍種....... 咪又係一堆肉

天迴應該係古龍種入而最易打果個

MHP1: 火龍BB (第一次打覺得難, 不過佢係繼怪鳥老師後第二位獵人老師)
MHP2: 小轟轟 (轟轟同佢熟咗其實好可愛, 但有一定實力)
MHP2G: 迅迅 (廢)
MHP3: 雷狼BB (雷狼以封面怪嚟講算係數一數二嘅CHOK, 算係惡戰一場)
MH3G: 大海龍 (黑歷史, 第一次玩MH玩到棄胡)
MH4: 乞食BB (甩皮乞食其實都惡)
MH4G: 千刃BB (肉)
MHX: 小斬斬 (同佢熟咗冇乜野, 係判定有D大到離普)
MHXX: 天彗BB (封面怪中應該係佢最強, 不過熟咗又係撚狗咁撚佢)

天蛔出現後, 最弱古龍種已經唔係鋼龍BB
MH4狂龍症設定, 玩到4G已經令人冇咁感覺, 就算狂龍症發, 咪又係哦完一聲繼續雞姦隻怪, 天蛔去到之後已經當佢提款機

有無巴打有玩勇氣銃槍？
請問點解招龍擊炮唔係次次出到嘅？
唔係Y 掣，之後XA ?
唔知解時得時唔得？

反而半脫最難打

好耐冇玩MH 對上一次玩係電視玩用右菇攻擊 不過都算有keep住update MH既新聞

而家終於可以再係電視玩 一開 揀武器已經頭痛
算識少少日文 啲style 同說明都明明地 啲新武器變化太大 仲有狩技 以前斬收刀避可以好緊湊咁打到完場 而家仲要諗下儲狩技 跳黎跳去咁 好似冇左打獵既感覺

轟龍好似勁過牙龍？

呢幾日都算試過啲武器同style 用得最順應該 striker 大劍 可以用番以前打法 仲有三個狩技
個無敵避真係好無敵 又儲得快 係咪因爲啲裝同貓太勁 同埋我睇攻略第一招技好似有拔刀效果 連第二狩技係咪可以再加攻擊

太刀仲有咁多唔同開刃方法 唔同style感覺上似唔同武器

對盾斧最有興趣 一黎係最新武器 二黎係佢變化太多 多都有啲覺得唔係斬緊龍 只係為左出哂佢啲變化條龍就死左
玩左好耐先知有紅盾 又有得斬又有得暈 solo 真係屈 用武士道style 去紅盾好快 有得武士擋 又有得武士避 拎武器行得又快 變形仲可以擋暈啲怪真係好痴線

不過唔知點解我最快紀錄係用空戰長槍
感覺上騎住隻怪插下插下咁 扣得唔多血的

尋日追左post 見個個都推薦brave style 終於明啲藍光用黎做咩

頭先試左 屌 收刀無敵 玩乜鳩
即刻刷新紀錄
（頭先試唔切 我想問下藍盾效果同紅盾一唔一樣 係咪都可以擋鳩暈啲怪 ）

完全唔覺要咩勇氣 根本係跪低求條龍沖過黎打自己 仲唔洗just 既timing 最多係扣多少少血 感覺唔到以前個種"打獵" 獵人要好小心 俾啲怪hi下就收皮既感 好有"玩遊戲"既感覺

今晚番去試下用brave啲收刀屈架轟炸機 之前完全唔夠時間打 仲未打得贏

Btw 蟲棍其實勁唔勁 好多光 但係打怪好似好淺 扣血好似唔多 睇攻略先知自己做緊乜

甩皮乞食 >> 乞食 > 天蛔

冇人推空戰斬斧?
配能量充填無限劍MODE都好撚勁
又易上手

X係咁玩
仲要一跳砍兩下

龍擊砲射完要cd 冇得連射

開炮開到過熱會用唔到龍撃炮
尤其勇氣銃槍好易全彈發射到過熱
要控制一下左上條bar
所以最好控制到紅色
再用龍撃炮鎖住個熱量 紅色高攻d
有錯請指証

試玩緊係冇俾d怪hi下就收皮既感覺
玩正式版果時去到G位就會有
唔好話G5同超特
我而家打某d獰猛都仲係好步步為營

喂3g隻碎龍呢

勇太任何一招派生都可以駁Y, 包括反擊, 所以唔存在擋唔到N連擊既問題
武士太招JR大硬直同武士碌著地-X中間有硬直其實都要考慮埋, 後者2連更加難擋

呢隻算了

紅砲唔係砲擊威力會下降咩
有錯請指正

我覺得4G隻臨界碎龍好癲
無啦啦打打下 bomb
咁就貓車

紅色係過熱？ 但又高攻d ?

除左農場仲有冇多左咩 支線野玩？

巴打G位用咩武器多

初見黎講碎龍d精專打水戰最強長槍，開頭嬲到上抗菌先打得贏

XX都有臨界碎
不過因為你有狩技同唔同風格
隻野變得易打左

XX隻臨界碎 3重弩1神島已經撚狗咁撚

就好似4G嗰陣打140lv 公會任 雙極限金獅咁

有咩意思
換番把近戰睇下邊個撚邊個

想問有冇3ds 玩過既老手
開頭太刀整邊把上路好？
同咩裝先

太刀可以升住一開始個把先, 勝在料簡單, 好快長到長綠斬
裝就冇乜所謂, 覺得邊隻怪易打就打佢套裝黎用, 當然最好捱得愈好愈好

新(新咗4年幾)既操蟲棍...

1麻棍1麻片 2輸出點睇
4把輸出一定比佢撚架
佢一野爆都可能4貓

4把輸出唔一定俾佢撚, 邊個撚邊個係視乎獵人既實力, 一野爆就4貓明顯係人問題

輕弩一定係強襲
理得你擴散戰術定控制型輕弩

建議可以上wiki或者google下唔同武器既派生再入場自己試下先, 另外盾斧(充能斧)係咁多把武器入面操作最多最煩既武器, 唔太建議新手玩

你咁講無野好講
其實咩武都係睇獵人實力 有人勁到可以單挑超特 有人廢到村上位都過唔到
我只係提出4支槍打臨界碎可以好易打

碎龍唔係難，係鳩煩同嘔心...

上位古龍姐，未到G級洗唔洗一下爆近半行呀
血又多，焗我玩勇太勇雙

sorry，自膠
記錯mh3g隻封面怪係大海龍...

咩呀？你冇買芒亨必用pro制咩？

唔要hk01得唔得？唔想睇共產報

屌
Wiiu冇人理

你係咪唔記得有隻識隱形既古龍(2g)

我會推薦雙麻棍/1麻棍1空劍
打臨碎因為個場唔可以放穴
而且G位怪難暈
呢個時候蟲棍個控場能力同輸出都會比片手高
而且雙棍仲可以係咁比buff隊友
我之前打超特
都係雙空麻棍
完到任既機率多過用其他武器/淨係一個空戰JJ多好多

呢個情況已經過熱左
個熱力唔開炮會減
開炮會升 一過熱就跌到最低
所以要控制係紅色個範圍
原理似LOL隻藍寶
玩X係咁 呢集XX唔知有無改
有錯指証

霞龍其實煩，個人覺得天蛔易打好多

霞龍係煩膠小偷姐

係咪真係手感好d？

我睇巴哈就建議打超特用4笛 你點睇

四條友用龍雷雙刀洗5-10分鐘SM完場個下你會覺得好空虛

4個劉華，繼續吹.jpg

起碼右菇唔會頂住X制

易打過大怪鳥既霞龍竟然都煩

邊一篇?
呢度有冇3DS獵人
今晚即刻開場玩

置鮎：一笛夠做

對上係Ps2 盾斧好有興趣
有快低攻斬 有慢高攻斬 有擋 有滾 有jk 有jd 有得爆暈 有擋暈 好痴線

上網見好似有情況仲可以唔彈刀 係咪真

搵唔番sorry

幫手過淫魔超特ok?
廢j卡左過成個月

鬥癈？ 利申卡半年

一定係鬥廢
係連登鬥勁同衝出黎柒無分別
太多高手

有無興趣一齊過

點樣快d睇得出天彗招射地炮想射前定射腳
用太刀響腳底洗緊腳碌唔到去佢頭部避射腳係咪企位問題

企腳後，碌向尾方向，乜都食唔中

利申：10場

試試先，謝

無所謂 我都無打好耐 淨係整咗天眼同青電主

睇頭 望前同望地 企後腳 望唔到 就見佢想噴野就收刀避啦

碌地都會中既 係第幾版開始改左

我既錯....

唔知點解成日騎唔到條天彗龍，明明㩒實左R，但永遠騎乘果條藍色bar就滿嘅時候就會比佢一下吠左落地，係咪龍頭綠色果陣我㩒X㩒得唔夠快?

Noob

諗緊買唔買個Pro制屠龍好 出面最平都要430-450

我單打G級天迴刷錢
萬八蚊鋪又唔使同人分
啲錢真係好易賺

天彗龍次次打到跛下跛下就唔夠時間

我會團戰打螳螂 又易打啲料又賣得貴

用緊pro 制，好好手感

明白，唔該巴打

冇野呀？XX仲要同人講點刷錢，
爆錢是常識吧

天迴勝在唔使走位轉場景
貼實佢雙刀磨到佢斷尾打後腳打到佢訓地再磨頭勁快搞掂

你想幾時玩？
今晚？
我會係隔離mh post搵人

賣石快好多吧？

天回簡直係古龍之恥

今晚都得 9點10點左右

打活動任 礦石乜乜乜 打碎龍交小任 一場都廿粒石

睇你計邊隻天回啦,,
就咁G果隻就易, 但去番4G 140天回就超噁心
四周都係地雷一炸就係過半血, 仲間唔中會有描準地雷
打上黎絕對難過140炎王

MH永遠都係近戰難 遠程易

無癮

用十字制&右磨菇唔使屈手指禁
禁實B之後X容易左(之前玩ZELDA要換個跳制)
感覺上體感靈敏左

不過JOY CON d + - HOME制個擺位好過PRO制

剩係打龍又唔介意要插線 其實上淘仔40蚊買個轉插用返XBOX/PS4仲好

買咗個8BITDO手制 覺得一般 好快無電

想問xx個重弩 有冇草氣大炮

搭單問Hori兩舊水個個有無咩評價？
琴日見到

真係要用過先知道wor

武士道片手好唔好

唔好

空戰片手

我玩左幾次覺得幾正wo, 又暈得又騎得, 又有J回

係咪仲係攻低，靠屬性？

利申：psp 玩家

我見道士道回避完鎖返怪 會自己走去隻怪 第一下仲可以博乘騎 好似一舉兩得咁

變左輔助向 輸出唔會用片手
但少左好多人用 要騎怪不如用蟲棍 又有得buff隊友
前期開荒都可用片手既

今集出左售價未？
洗唔洗訂？

片手混沌刃藥+灌屬輸出絕對唔會低

終於贏到初級 中級重撚難 打到2隻貓死曬 同佢隻揪必輸

訂好似398
Btw有download洗鬼訂咩

用勇氣style 好似玩鬥牛咁就得

3ds ge 巴打有冇人carry 我打晒天眼g1-g5

okok

4代開始我所有畢業任都係用片手過

比起X， XX的確少人用左片手
原因同我今朝講既同樓上講既一樣
G位暈怪難左
而且打G5超特冇得放陷阱
幾把麻片就算升盡都冇之前X咁OP
空麻棍輸出同控場都好過片手
至於暈怪……勇氣盾斧就最尾機

呢位玩家一定係真·新手

成6000羊喎⋯⋯

10點半後

download 都係約HKD430, 唔使換帶都扺翻

想幾點

Credit card外幣洗唔洗比多4%？

迷失巴 都係你講得好d
之後我都係唔好答人 費事柒

睇清楚佢既技 基本都易打 用勇太 見佢出技就收刀基本你唔貪刀 都收得切 再玩就玩反擊

打唔贏天彗 都係走去打冰牙練打反
利申：16分 仲有待改善

練緊充能斧 避都有難度 唔好話打中佢

點反擊

有冇多啲人可以討論蟲棍 想練好等到時正式版做主武

充能斧見人打空戰

用勇太 草到把野有氣 係隻野就打到你果下 禁R
擋到就連打佢

琴日試過用棍騎到天慧龍 不過正式版要養蟲仔唔打算用黎開荒

咁麻煩嫁 我見舞黎舞去好型

今代d蟲好易搞
開荒就升爆速就得

蟲棍放蟲特別係蓄力果下有冇力水嫁 定平時攻擊都係X,A同跳起斬

搞掂個農場基本上好容易養蟲

蟲棍大家推薦空戰定公會風格，橕肛跳好好用

成日跳唔中

你隻蟲加既力愈多就愈暴力

虐左10個鐘終於過到天慧龍 勇氣太練好格檔用左23分鐘 試埋其他武器我可以玩到月尾

有冇輕弩分享
一直都唔係好識玩

輕弩衣家練定武士道
走位同時機好重要

輸出既始終都係人唔係蟲
蟲只係輔助

mh 根本好玩係到

剩係demo都夠玩

唔好意思,我係真新
想問下係咪每隻大野都可以斷尾?
定係得某D 龍先有?

岩岩買左hori隻掣
係ok既
係好用過joycon

新手想問下勇氣太刀係咪一定要納刀再r先會反？

你試下用番公會太刀可能又會虐番你10個鐘

定係要入咗勇氣mode先識反

謝分享
想入翻個

入咗勇Mode 第一下R就反佢

入左mode先識反，有冇追post

想請問有無網睇下啲技幾多攻？
招霸山龍撃炮好似好水

中級唔夠時間 練緊勇氣充能斧
有冇人教下我

請問用雙劍係咪好難打天彗龍？
我上youtube 搵唔到有片係用雙劍過嘅？
反而幾多人用銃槍過
但佢無迴避，好唔靈活，好難用

天慧其實好易 只係個試玩真係難

啱啱早二日先用公會斧劍過到中級，你哋好強勁。

終於用勇氣太刀14分打完中級
但我連點反都未識禁, 只係識擋

勇氣銃槍真係好爽
尤其熟左條龍嘅動作
捉到回彈擋個下係咁全彈發射
之前用其他風格唔夠時間
用勇氣快勁多

玩試玩版就3關都一take過12分鐘左右完
不過真係玩慣咗平時用套有高耳塞嘅裝打，爽快好多
玩返試玩版都一時未適應到

強襲長槍中級輕鬆打，但好似打番2g 咁無進步過 如果玩統槍應該玩乜風格好 定直接轉新system 算

巴打 如果有連機TG加埋我 @Lam1993

新手應該做咩野
每隻武都打過晒初級
原全係尻碌地同尻普攻 有技就放

利申真新手 未玩過mh 系列

打天彗比人屈下機先

打初級晒時間

打上級感受下先啦

新手打中級未必過到

12分

hk01

勇氣(太刀)點樣可以發動收刀迴避 宜家淨係識收刀攻擊儲勇氣

㩒實個Y鍵等條龍打過嚟

本身好鍾意用鎚仔
但發覺拎黎打上位難過其他武器

仆街我公會太刀仲未過到

岩岩上G2 用咩野裝好？

用太刀， 鎚同大劍多
另外又想玩 弓

可以再吹大d

追弱點打，熟晒動作知點避，要壓到十二分其實唔難

係我唔明定你問題? 一take過打曬3關都係12min, 即係12min就過曬3關? 定每關要12min?

如果第一次打天慧就12分鐘真係好勁
好多人第一次打唔夠時間

緊係每關啦

佢後面段咪講左係本身3DS XX玩家

點睇都唔係12min過曬3關
而且12分鐘嬴到天彗就夠啦, 其他2關用幾多時間重要咩

係喎自膠眼殘

太刀勇氣點出擋技

我都好想知用咩武器打天彗可以12分鐘
次次都唔夠時間
Btw, 彗=手十尸一

又問…
勇氣MODE下，氣刃計有氣個陣第一下R會閃一下，
閃個陣正面被打中就會擋招出剛氣刃斬反擊

但對方連技就gg了

今朝再試左幾次勇雙劍都係唔得
唯有聽巴打講，專心轉返練勇銃

所以要熟條龍出技 咁就知係用反定收刀跑

點解上網見人用勇銃可以直接橫移嘅？
唔係要先禁x 再禁b 咩？

1. 求其整一套頂上去打螳螂
2. 揀定想整邊隻二名裝, 先整佢正常個隻既裝加抗加防(例如想整金雷就整雷狼先)

3. (舊二名)直接升舊二名打上去

裝果方面有冇詳細少少介紹

例如：太刀：下位、上位、G位
仲洗唔洗分公會、強襲、勇氣

邊個巴打咁樣靠害法

近戰校服：瓜鐮瓜鐮瓜

叫人練勇氣統果個好靠害喎

其實整一套校服可能快過整螳螂

螳螂易好多
瓜鐮好煩

下，係架～
我見上網好多片用勇銃過到
以為佢好啱打天彗龍
事實上，我冰牙用勇銃真係最快過

條片拍左好多藥先打，好屌打隻天彗
參考下佢個走位先～

最緊要自己順手

我果時係用上位爐滅裝一路打G位打到過左螳螂解禁
之後再打G位燼滅打到G5一路升套裝
呢套校服可以用好耐

MH無雙

燼滅真係好洗好用
15lv配3橙蟲棍可以破千防
個時拎來開g位荒一流

勇氣統係體驗版之王，
你為左體驗版去練冇咩問題，
但之後對住G位獰猛炮擊就會變到R痕咁，
係咪要重點練就諗清楚，團戰亦都唔多人歡迎統槍

日本仔見你用統槍好多都會踢你走

街場都好多玩到成舊屎既人

原來係咁
我淨係玩過X,個陣無勇氣風格
玩體驗版仲以為幾好用

咁巴打可唔可以分享下邊幾款武器會受歡迎？

利申: psp mh2玩家。見到而家太多武 本身想練充能斧

太刀 雙刀 蟲棍

仲係J緊閣螳螂裝

我成日用銃鎗炸飛隊友，係自己友先頂得我順

Thanks

如果重型武呢 ？

到正式版出左，練勇氣大劍有冇前途？
淨係玩過psp版既mh，3ds既全部miss曬
協力時會唔會比人踢到應一應？

我試過係街場同三個日本人打 其中一個用統槍
一炮炸飛三個隊友
玩完果舖 另外兩個講左句粗口 然後走場

大劍同盾斧

有迴避反擊 果個風格好撚正
10枝水就搞惦天彗

勇大劍係勁野
不過你要重新練過個玩法
再唔係以前拔刀>納刀>拔刀>>… 咁玩

上咗mode都可以咁玩嘅

重弩係咪都多人用？

應該要點玩

之前玩開3G適應唔到勇大劍
無得三角圓圈三角圓圈好唔慣

mhx會出pro 手制?

銃槍俾人踼唔係因為屎，係因為好多係搞事

試過十年朋友都嬲到走場
以後同佢玩都唔用銃槍

納刀蓄力斬 極速上mode (收刀時按實三角儲氣斬)
上完mode 就可以出 快速蓄力斬 (同以前納刀拔刀一樣玩法)

勇氣mode點keep得耐啲，太刀冰龍最少都要儲兩次先搞掂

基本上玩到後期重弩一定係主力

Demo同fd玩幾場，比人炸到講粗口

一邊打一邊屌鬼係樂趣嚟

勇重弩真係做壞晒
冇野頂得住3把重弩咁射
更何況今代仲可以跑得快過小明既自走炮

3重弩1神島超特都5分鐘內KO
自走炮 邊走邊屌

勇大劍=暴力慢版斬斧劍mode

要一排去掌握
冇勇氣冇差斬，好多時有空位冇得差斬

收刀差斬唔差得遠

so far用大劍都未比人踢過, 但最受歡迎應該係奶媽
就算自己用大劍都希望同行多一把重型武器, 好似槌, 奶媽, 大劍, 斬斧, 成件事會快好多

打咁耐街場, 都係遇過一次真.奶媽, 超級暴力, 下下追住隻怪個頭打, 但又識得搵啱時間幫隊友加攻補油, 果幾場真係舒服到爆

岩呀 可惜試玩版比枝垃圾你99飛勁快射完無得爽

之前玩緊空戰麻片 想試下玩輸出型既蟲棍
有冇好推介 我係巴哈睇過下介紹 但都諗唔到試邊種
有冇邊種易上手D?

似乎拎勇太都係安全d

泰研都要人教？

試玩幾隻怪用太刀打都麻麻地
勇太/武士太打斬龍/電龍先係享受

MHXX中文攻略
最低有武器操作介紹
因為多左狩獵風格同狩技
舊武器駁招都好唔同
冇玩3DS版嘅要睇下

點會啊 咁你用咩打

勇氣大劍 武士太刀 武士弓都有玩
試玩版兩隻貓成日阻頭阻勢

但試玩版用重弩黎打天彗龍ok 嗎？

練緊雙刀
硬係覺得武士道太安全會玩壞手
空戰又眼都花埋同埋好食體力槽
強襲又連鬼人強化都冇埋
玩返公會風格打起上黎會唔會比其他風格慢好多？

巴打有自虐傾向

子彈應該唔夠
不過正式版肯定可以

空戰大刀仲有冇人玩

啲3隻野平時打開打到熟晒動作喇喎

打佢我用開空戰大劍
係咁跳起儲氣一野轟落去打頭
真係唔難
G級都係咁打

試玩版隻天彗龍，其實有咩武器係易打？
太刀？大劍？

用有得檔果啲
打多幾場摸下佢啲預備動作，佢一想起手就檔左先，好過比佢扣血
上面有人話用勇氣雙刀打唔係唔得
只係真係要摸到熟晒佢啲走位同攻勢模式先好試
用得勇氣就要正面面對佢，佢一想打你就一係避一係Y制化解後再突擊追住佢嚟屌
練唔好啲樣真係唔建議新手一開始就用勇氣

跳狗龍6分鐘殺到啦

無圖我話我十分鐘打贏敢彗啦

冇勇氣時可以用Y嚟cancel出儲斬
X , Y (cancel) , 儲X

唔係個個都係新手/回鍋獵人
一早係3ds打熟天彗而家打ns天彗當然快

井底蛙睇下YouTube 啲日本仔ta 喇
人地一針都唔洗搞掂天慧

真係好多新玩家

新唔緊要，唔好咁井底以為自己唔得就冇人得就冇問題

最top嗰啲人都唔使5分鐘，
呢度有人做到慢佢一倍係咪真係好奇

井底到呢

我唔得所以你都要唔得

有冇3DS獵人想玩
9玩Z順都得
人齊我就開場

有冇片可以睇下

Brave銃槍4'58"

勇銃真係單挑之王
但同毒撚一樣 出到街無人同佢玩

新手不如睇下最勁既人其實係點玩

我想問下弓依家點瞄？

有冇巴打知道空戰充能斧納刀狀態下跳起個下有冇得快速屬性解放？

條友入彈個個FRAME會唔會捉得太準

當勇太R反格咁玩姐

勇銃個反擊判定好似大小小

好想可以擺多d時間玩 但完全無時間...

辭職打機囉做到隻牛咁咪又係買唔到樓

demo 玩勇氣弓約順手
正式版有咩評價

連射有BUG 唔知FIX未

其實我已經唔算玩得好勁嗰啲

跳狗龍呢啲下級怪 呢啲時間正路啦

好慘，自己打得唔好就唔比起格獵人打得好

回鍋獵人想問下，之前psp玩開拔刀大劍，但3ds版miss曬
玩左幾日勇氣大劍，初級中級用勇氣大劍都已經玩到可以當菜咁切，而知道上級難打到hihi所以直接放棄等正式版打到佢老母都認唔到
問題黎喇，除左勇氣大劍重有咩練定有著數/有前途，可以係正式版到打得無咁辛苦，聯機同fd/街場都有幫助？
畢竟自從mhp3後已經無玩過mh好幾年

空戰蟲棍 無死
騎怪控場

勇太

重有勇氣重弩

不過唔齊裝都練唔到

武士太刀打唔贏第三關求救
打到四次發嬲就唔夠時間

喂
陣間又比人屌你老屎忽架啦

第一隻打六分鐘都有人唔信

慢慢練下啦，話晒封面怪又古龍種

無唔信呀，我唔信12分鐘3隻渣

勇氣大劍20分鐘solo天彗
終於可以試下其他武

12分鐘果個巴打點樣打得咁快

7分鐘冰牙是不是極限？我之後再打最快都9分鐘
天彗次次剩90秒先死好癲

勇氣大劍個蓄力去到第四段係唔係低攻d?

我冰牙最快已經10分11...
利申PSP玩家

用勇太打天彗始終掌握唔到反擊果下

次次佢發嬲，反擊個時間唔啱就無一半血

反擊真係高手先用得好

原來勇太個gp擊落天彗招火箭龍車真係好型

武太好用啲 勇太唔識捉硬食反擊

勇太反擊係高手中嘅高手先好用，其餘時間都係納刀回避好啲

打一百幾十場天彗你就開始識架喇

反擊係咪唔扣血既格檔
係咪勇猛狀態先可以？

點解我按納刀繼續既情況下（已經成身藍）有時會迴避唔到天彗龍招俯衝？有時又成功？

利伸：由有狩獵風格開始無玩

因為唔係正面向住佢

有冇youtube推薦可以睇下人打同埋風格教學
尋日睇左勇太，但覺得自己玩勇雙刀好啲

由10號打到今天 終於過左 差一秒 超感動 太刀25分鐘狂斬狂斬

利申：對上一集玩係psp mhp2g

我再掌握下

呢度有無人飲威士忌,想攪返個連登芒亨伏酒聚,
死左一架貓車,清一shot酒

威士忌唔係 1 shot shot咁飲
你識唔識飲威架

下手蓄力蓄過龍唔會跌lv
第4段同第3段一樣攻

宣傳下太刀先
殘體慎入
mhxx 公會太刀 超燼滅刃 10分13秒66

0回公會太刀, 獵人既極致

如果係納刀蓄力就一樣會降攻

一打打咁飲㗎

真心左

勇太 入咗mode
第一吓R斬開頭有防御判定

前面有幾個新手巴打話難騎怪成功, 其實有個簡單d手法, 就係長期㩒實個R捉住隻怪, 綠色龍頭就插佢(一路插都一路㩒實R), 到隻怪fing/鳩叫就唔插齋㩒R, 呢個方法會做少一個捉嘅動作, 因為長期都捉住, 反應快好多好少失敗

唔計煌黑之類過度活躍症

我fd話可以用部3ds同switch跨平台連機, 佢係咪痴左孖根

一打唔洗找,你諗清楚哩一打係你食定你個fd食

完全冇爬過文呀, 真係得既咪我食左佢囉

用一打換爬文時間真係低到爛

想點食,白灼 定 刺身?

1 shot shot 咁食都可以

點解自己朋友都唔信

仲要衝出黎柒

絕交

上個早食2應該好快食晒

自刷強走唔係夢

同一個save只可以係一部機online, local連機亦要同機種
要自刷你就要是但一種機有2部

仲強咩走
食菇先係王道

玩完mhx之後就放低左,宜家要狂爬文睇時裝同點用勇氣style

依度好多人玩完PSP 後放低左添啦～

茸食真係神技黎

C字手，同我個陣買隻手指上網同Ｄ日本仔連機

由C字手玩到慣咗篤mon lock怪
再到㩒ZL lock怪

3DS都仲可以下mon C字手
到遅d MHW 就真係要學lock怪了

對MHW持觀望態度

無fix
因為同3ds xx可以無縫一齊玩

其實lock怪都幾方便
一lock完 就一勞永逸
視點唔啱就㩒一下L

初初有啲唔慣 但用耐咗發覺好方便

想問片入面個二段跳,射二次係點出??
(風格,㩒咩掣?)
定係xx入面已經取消左呢樣野,
因為我腦殘,試左好多次同google過都搵唔到

lock怪有樣唔好就係佢個target係怪既中間
細怪還好，打海龍呢d長身怪你autolock就會鎖唔到頭打
所以用菇轉視角同埋L掣lock怪兩樣方法都要運用

想問好耐，其實紅色果個target lock 禁咩制？
我ZL LOCK 左後，禁L 只係轉視點
無紅色個target lock

射速射彈種？

要面向隻怪先可以禁一下就lock 到 好似係

見到隻怪開左lock先
Type3控制係r3一下

即係先唔好lock
等面向隻怪先禁ZL ?

我理解嘅係係lock完之後
L會轉向隻怪 再㩒多下L就會有target lock?

其實有樣野想問 點解一直都唔出血量（魔物）
雖然 冇得睇血咁打？
雖然咁打係刺激d（絕望感又大d)
或者打熟左 都知隻野差唔多死

但整條血bar有咩唔好？

你都識講刺激啲

其實係咪好多人仲以為target lock係追住隻怪？
Target lock只係由本來㩒L以前面視點reset鏡變左以隻怪為中心reset鏡頭

特色囉

點會絕望感會大d

用勇氣統槍5分鐘ko冰牙龍
天彗龍10-12分鐘
Btw有冇人覺得勇氣統槍今集好屈

1:除左刺激
2:特色都係 只係問下姐
3:因為打極都唔知幾時打完 你知啦 有時打到斷尾 斷角 都有可能仲要打好耐嫁嗎

都係純粹問下姐

猜測隻怪幾時死幾時捉得就係遊戲特色之一

上位還好
G位d怪血厚
變相你唔可以齋射，要插/射並用

唔知隻怪幾時死
時間又剩無多
咁先有緊張感

Capcom擺到明最初設計MH玩法
係專登唔加怪血量hardcore D

但去到mhw就變左
插怪無血
但又睇到怪血量
可能就歐美MH新手玩家

有冇收到消息幾號有偷跑？

Splatoon 2 定價6xxx yen 賣350 到，mhxx 定價59xx 會唔會仲平？game 鋪普遍訂400 up

未講完
因為要插射並用
所以你套裝就要有推高物攻既技(見切/業物/挑2/etc…)
除非你有粒好撚神既石俾你出埋砲王
否則好難砌到一套比用其他武器會更加好既裝

我試下跟佢咁玩勇銃，仲要玩得好渣
第一次就打贏左天彗，仲要冇車，少藥
之前用太刀，無論公會定勇都未贏過
利申：20鋪以上第一次贏

我完全係解釋唔到 贏果一刻我O左咀坐左響度

勇銃係真心屈

勇銃係屈，但係上到g位d怪血厚左之後你就會發現用炮轟輸出係低過其他武器對住怪物弱點斬，變相係好安全但係次次都要打好耐

終於贏撚左！！！ 23分武太
打左十幾場終於都捉到天彗個攻擊pattern 打到佢返屋企訓教
心諗得返3分鐘 一路打個心一路跳得勁快

我空棍都係
mh就係刺激喺呢個位

真係好撚high 打到叫出黎

MHW都係無血量睇，只係打落去會有傷害數字跳出黎，但可以熄

同埋MHW都係有血，只係變左無咁誇張

冇人玩充能斧？ 教下我

其實勇氣盾斧個step gp有冇用

step完先gp, 啱啱試吓用，連食兩招暈再貓車

屌 勇太打天彗龍咁撚難 好似r痕咁

勇太應該點連
有時打低左隻野唔識禁r r 下衝左前打唔到弱點
點接個下向後斬？

r3如果你郁個磨茹會跟你個方面前移，呢招好有用，可以用後調整位置，想唔郁就咁rrrr

勇氣mode向下打果野點出？

點解佢一次會回到4 發彈？我RA 都係回得一發

勇氣mode RA 係回滿

滿？？

勇氣盾斧打到最後3分鐘,佢都返屋企訓教......竟然俾佢出大絕貓車GG

勇氣銃槍真心勁
上彈擋招好易用上手，易過太刀多多聲

真心講 , 如果銃槍唔受歡迎係因為打中自己人 , 其實唔識打唔識走位唔識夾 , 咩武器都可以係豬隊友啦

利申 : 鍾意玩銃槍

同日本仔咁講先有用

你打d大怪好似霸龍呢d要走位當然冇問題
你打d細怪好似貓頭鷹呢d
你走俾我睇

勇銃全彈發射係咩制
R+A ,R+X X+A 收刀+Y, 收刀+A 都試過 都係得一炮一炮咁射

如果你用貓頭鷹計 , 你用片手長槍呢d , 我用大劍錘太刀 , 當你執番皂既時候 , 人地用返你果句同你講都無問題喎

要勇氣mode
RA >X >B

有無操蟲棍心得?
幾好玩
前兩代無玩過

片手 帶3lv轉同你鬥執
長槍人車你

唔知wow左未

呢個post 有幾多新手知唔知蟲棍撐杆跳可以向後跳

片手你有得選擇唔用會打飛人既招
唔用圓斬lv3
X唔連打到尾
銃槍你可唔可以唔開炮？

記精華位
做到唔洗蟲印就吸到就得
紅精平時就xx打3下就走位慢慢抽水
怪近低就xxaxxaxxa
空戰一開波好快就可以騎1次
騎完/怪訓底 就繼續跳斬 儲騎值
其他情況搵機會跳 如果唔係就繼續 xx 斬3下走位
因為g位鳩跳=貓車
1場大約2騎
帶麻棍就2騎2麻
非特殊場地可以帶埋陷師放陷控怪
咁就有機會3騎完場
黑龍3兄弟熟左可以狂跳斬

你報到仇既機會遠比你執番皂時間低

用旦明

你誤會左我意思 , 我想講既係其他武器都好似重型武器打停 , 有時執番皂會危險過吹飛

你要講銃槍打飛人既時候 , 唔諗下長槍 / 銃槍一場執幾多次番皂 , 有時有苦自己知姐 , 當然可能你遇到既都係打走人為樂 , 我自問俾人打停既次數一定十倍以上於打飛人

有幾多新手唔知蟲棍齊三色有剛體，想了解多小小蟲棍嘅操作原理、蟲嘅能力用法、精華效果，可以上吧哈姆特爬下 Ziv 嘅心得文

真心講，乜你覺得統槍唔受歡迎只係因為會打飛人？

唔該哂巴打
蟲棍係咪都係用返空戰風格多?

主旨係咪成場抽水有位就騎?

呢款係咩風格啊？

願聞其詳

武士風格,如果試玩版到揀就係第一行最右邊個款

空戰係咁
武士道公會勇氣就全力抽水
隻怪就一訓底就xxaxxaxxa

個概念睇下片就明

銃槍太易炸中隊友啦 同太刀一樣 只不過太刀呢兩集好少少有返d人權 以前4g太刀叫長片手架咋
聯機求奇做套遠程裝+鋼龍重弩射爆咪算 輕鬆又快

勇太武士道太刀強襲
一睇就知太刀係親生架啦

MH4時剛用操蟲棍
剩係R+B向前跳向後跳已好好玩
好似耍雜技咁
但當然騎怪背都係目標之一

仲未殺到天彗 勇太唔夠時間 勇太收刀都有傷 係我冇正面面向佢 定係正常？

武太其實係咪剩係得用跳果下黎避？

打到唔夠時間 想問下天彗係咪至少要打到佢訓低一次/返屋訓覺先接近贏

咁係因為X同XX係MHP3班底做
4G太刀智障咁

咁棍 重弩個D叫乜, 一個hit數高自帶跳又有精華加成, 一個自走蹲射重火力炮, 仲未計其他武都有buff
4G太刀俾人削到咁, 講前少少武士太上氣又有大硬直, buff都好應份姐

正常

唔明你問乜，你鐘意行開又得，J回又得，飛撲都得

你夠勁可以打到佢返唔到去訓，甚至連跛腳都見唔到

本身就經常有人手多開炮炸到人，
銃槍站樁輸出又差，又冇剛體，一圍毆太易全程係度跪，
廢既玩家就係度揸流灘，
技術好既點解唔用其他更好既武器，根本係變相雷人

蟲棍今代其實削得好勁

意思係武太既特色係邊？
剩係打到背隻冇角 發左兩次癲 打到扒低一次 對翼都打唔爆 斬落去會反彈

你用番公會根本同4G一樣, 仲有2狩技俾你用, 最多都係冇buff, 但唔會係削

動作值削哂喎

原來削左
不過我就唔係好覺, 低攻左只係冇咁強勢

比起4g 今集蟲棍係無咁勁 但依然係主力
4G個陣4棍接近無敵

蟲棍得精華獵人係好用

係，本身個跳斬既騎乘值都削左，冇左4G力耐蟲既精華時間雙倍，
所以都只係冇4個陣咁屈機，
不過都係勁武黎，唯一不滿係我覺得除左空戰其他風格都冇乜特色

強襲最有特色

強襲真係一試就翻唔到轉頭

納刀持續去避招扣血
勇氣氣刃斬第一HIT 擋招唔扣血

其實想問好耐 武士道蟲棍點先用得勁 好難先吸到精.....

以前組野團就通常拎遠距離

但同親自己人玩一定要用銃，好撚歡樂

強讓用邊三招技 剩係用過空戰 用絕回

啲武器好似好低攻
中級條龍 斬到夠鐘都斷唔到尾
同埋有無cancel動作既制 可以減少硬直？

4g太刀紅刃完咗直接變冇氣
點用

碌lor

真係nerf得幾過份 而且動作值居然跑唔嬴蟲棍

4G紅刃有冇得用R4補番滿

冇, R4只係幫你hold住一陣唔趺
4G d怪咁撚勁但太刀剩係多左招左右斬駁R既派生, 難用到爆

重弩

大劍黎講邊個風格比較強勢

勇氣 公會 強襲都勁
一代版本一代神 代代版本有劍神呢句野唔係講笑

想問個demo三個任時間記錄
係咪出game就冇左冇得save?

係

PSP玩家黎報到
發現今集好多野唔同晒，花左成個星期先打得贏天彗
剩係識得用大劍，用過空中係幾好用，但跳個下好易俾佢打番轉頭
勇氣更加唔識用，真係要靠巴打指教下。睇左好多片都發覺自己掌握唔到

最後用武士風格打，貪佢似公會，加上碌個下易左，仲有機會反撃。打剩13秒，死左兩次終於殺得死隻野，練多陣直到正式版出

有冇人鍾意用空戰片手

武太真係最好用
招迴避反擊勁好用 可以一路避一路輸出

要用勇統先打得贏天慧龍

4之後無玩

單機都重可以用勇銃，到同人聯機嗰時就知銃槍有幾垃圾，走位差，又成日跪低

武太招迴避反擊點用？

終於打死天彗
好多小失誤

跑返龍度， 一下X 一下R , 開刃

由無玩過MH 到死到終於打贏第一次天彗龍 真係好開心

隻野其實叫天慧 定 天彗龍

官網都寫明叫天彗
仲有懸念?

同埋佢成部戰機咁 有時打其他任時 會見到佢喺天上面飛
成粒彗星咁樣

佢個名就係想講佢成粒彗星咁喺天空劃過

新手玩MH會由好強鋤敗感
變到有滿足感

磨左一輪終於用武士太打死天彗
貓2次剩1:25 幾驚過唔到

勇太 21分半完成 不枉我打左咁多日

以前玩開銃槍同小小大劍 見大家話銃槍冇朋友 唯有努練埋大劍

頭先試左一試，又真係幾好用，儲氣刃好快手，唔洗好似以前咁等到隻怪有大硬值先儲到。但對比起大劍，攻撃力冇咁高，要不斷keep到紅／黃刃先有用，呢方面要再練。
不過對於我呢種casual型玩家黎講，既然大劍都搞得掂，可能到最後都係懶得練多樣武器

藥都唔洗食 keep 住紅刃完場
其實最主要係以前玩開迴避性能 納刀拔刀既勇太唔太岩用

勇太我剩係要黎打轟龍同同斬龍兩隻公廁
其他怪打落好似都係武士太順手

有冇巴打有玩弓既心得？

想問問, 勇氣銃槍, 要禁咩制做到
上彈> 斬> 開炮 呢套動作
我A>X 冇反應, r+A> X 又係冇
但有時個人突然上完彈又斬到
之後可以開多炮

仲有冇得用腳踢？
以前PSP 㩒select 踢

好似PRESET係減號 -

打黎打去最快都係用銃槍八分鐘天彗
其他武器要十六分以上

銃槍固定傷加上其他武器技能應該冇乜, 所有試玩版銃槍都幾快, 但到正式就唔係

蟲棍隻蟲慢撚到

以demo 黎講
鎚用武士道定勇氣好？
武士道有迴避，生存力高d
勇氣就出手快（勇氣mode 時），高攻大力

最近試玩盾斧，武盾斧同勇盾斧較為順手
但有幾個問題
1. 收武時，點樣起手第一下係斧MODE?
2. 點上網D片，見到解3果下係扣1個瓶，但我就扣全部瓶連個紅盾都冇埋
3. 點連技儲瓶會較快？依家係X > X > X+A係度LOOP，見D人出左招反手斬就滿紅瓶，唔知有冇睇錯

1. R+X+A
2. 解3個到有3個派生分支
2.1 A完禁R, 上紅盾(扣所有瓶)
2.2 A完拉後禁X(扣一瓶)
2.3 A完咩都唔禁(扣所有瓶及取消紅盾)
3. 劍mode禁實A可以儲氣, 另外武士盾JG成功之後禁A(定唔記得禁X)可以出一下快速既儲氣斬

鈗槍一向係試玩版之王

希望正式版有得改制
ZL ZR成日按錯

有無巴絲知邊度有鋪賣c-force type-c轉hdmi線？

依家都有得改

無吧

改制點定義先

佢明顯係指用ZL ZR做LR

3.儲瓶最快應該係 儲A(勇氣版要納刀持續) > X+A (盾擊) 再LOOP

片手好似好爽
巴打們點排片手風格？

武士盾斧點樣出大解? 次次x+a都會連紅盾都無埋

扣一瓶個下? 上面咪講左

強襲

唔好意思咁多位大哥 請問武太 係咪有劍氣 再禁咩可以避？
見你地講武太好用過勇太 有冇詳細打法講講

係喎

避完無得再避 一定要沖一段路.. 所以某d情況其實普通避會好過觸發just回避
just回避後有機會就X>A蹭兩刀或者直接X>R開刃 不過硬直好大要睇機會
通常開場X一下>避吼>X>R開刃
跟住就慢慢X/XA磨到氣槽滿(會閃紅白) 再睇機會XA>R>R或者XA>R>XA一路位移一路輸出
期間有機會就開下刀 無氣就再loop下咁..

試玩版都爆post

鍾意玩空戰

正常新手會覺得武士道好用d 因為易用 差唔多成個碌既動作都可以觸發j回

唔知有無偷跑

新post拎

黃金盛傳應該會偷跑1,2日,
希望d人高抬貴手,攞左game唔好post上網
一陣代理又唔派貨,大家都無得玩
(上次splatoon嘅經驗)

唔怪得我MHP3後無玩過再玩返可以接近無鏠交接第一操作系統
連demo中級冰牙都輕鬆過到

玩過MH嘅冰牙過到正常

啱呀，以前2G迴2，3迴1玩家
今集太刀個傷害值慘不忍睹
我fun play會用下銃槍
而用輕弩重弩係為過關，無狩獵既樂趣同緊張感
睇黎要練返斬斧

太刀傷害慘不忍睹？知唔知自己講緊乜

淨係玩過2G

初初打星彗龍連嬲都唔識嬲
轉左武太之後打左兩次
最撚叻就係打到斷尾...
但係次次都係唔夠時間....

有咩秘訣

武士道太刀開刃 同埋勇太R反之後打一套個傷害除左勇氣重弩機關槍連射同大劍三蓄之外係TOP CLASS架喇
XX係MHP3 TEAM做架 即係成TEAM都係太刀廚，太刀點可能會弱

打得奔放d 係佢個肚下面輸出 多用XA橫斬位移 好多時都避到 掌握到節奏就瘋狂碌佢招再接X+R開刀
同埋狩技一好只要見隻怪硬直就可以放 放完仲可以接R或者接碌
XA>R/R>R>R>XA打得中既話好高傷

見唔對路就掉閃光食藥磨刀

呢隻其實係難打在因為試玩版得垃圾裝所以會覺得血太厚同埋中近距離招回馬砸好屈
乜鳩都唔理直接貼身輸出反而簡單D

都未計太刀全部狩技都有用，其他武器邊有咁好待遇

打斬龍等佢出大回旋 一開鏡花直接斷尾 型到仆街

終極新手終於開始挑戰天彗龍 當然係被虐到體無全膚 但係開始掌握到勇斧既秘訣 同連到技
希望25號前贏到

斬斧同盾斧我覺得好撚難玩 仲要記兩種武器既招次次都玩到精神分裂咁

但係好撚型

鍾意用盾斧, 好撚型, 怕咪當大劍咁用囉

太刀天彗打極都係16分鐘左右 感覺自己技術提升空間不大了

1001